女權撚食屎啦，有冇尊重過我地老人家同小朋友？

我地都未出聲話要游水關愛線同小朋友線
你就先開聲話要搞條女人專用線？
識唔識分尊卑呀臭雞
係都設立左關愛線先啦

小朋友有晒成個池

我地小朋友需要更多空間

我地老人家好易整親
正常都應該開條獨立線俾我地